Vocal搵吉他手夾英文pop song

有意可留言/ TG傾

咩歌多？
Dua lipa？

其實邊個都得
我個人較多Jb, Ed, Lauv

Push